[CARAT] SAY THE NAME!! SEVENTEEN 17 討論區

召集連登既CARAT入嚟一齊等17回歸

SEVENTEEN（세븐틴）是韓國Pledis Entertainment公司旗下的13人男子流行音樂團體，成員包括S.COUPS、淨漢、Joshua、Jun、Hoshi、圓佑、Woozi、DK、珉奎、The8、勝寛、Vernon、Dino。2015年5月26日透過Debut Showcase正式出道，並於5月29日發行首張迷你專輯《17 Carat》，主打曲為《Adore U》。由於成員不論是編曲、編舞和作詞，均實際參與到每一張專輯的製作，出色的創作實力使SEVENTEEN獲得「自給自足偶像(자체제작 아이돌)」的稱號。
團體名字「SEVENTEEN」的寓意為「13名成員+3個分隊+1個團體=17」。歌迷被稱為「캐럿 (CARAT) 」，名稱取於鑽石的質量單位。寓意是SEVENTEEN像鑽石一樣閃耀的存在，隨著CARAT的數字增加，SEVENTEEN的價值也就越高。

成員介紹

HIP-HOP TEAM

S.COUPS

姓名：崔勝澈 최승철 / Choi Seung Cheol
生日：1995年8月8日（21歲）

WONWOO 圓佑

姓名：全圓佑 전원우 / Jeon Won Woo
生日：1996年7月17日（20歲）

MINGYU 珉奎

姓名：金珉奎 김민규 / Kim Min Gyu
生日：1997年4月6日（20歲）

VERNON

姓名：崔翰率 최한솔 / Hansol Vernon Chwe
生日：1998年2月18日（19歲）

VOCAL TEAM

JEONG HAN 淨漢

姓名：尹淨漢 윤정한 / Yoon Jeong Han
生日：1995年10月4日（21歲）

JOSHUA

姓名：洪知秀 홍지수 / Joshua Jisoo Hong
生日：1995年12月30日（21歲）

WOOZI

姓名：李知勳 이지훈 / Lee Ji Hoon
生日：1996年11月22日（20歲）

DK

姓名：李碩珉 이석민 / Lee Seok Min
生日：1997年2月18日（20歲）

SEUNGKWAN 勝寛

姓名：夫勝寛 부승관 / Boo Seung Kwan
生日：1998年1月16日（19歲）

PERFORMANCE TEAM

JUN 俊

姓名：文俊輝 문준휘 / Wen Junhui
生日：1996年6月10日（20歲）

HOSHI

姓名：權順榮 권순영 / Kwon Soon Young
生日：1996年6月15日（20歲）

THE8

姓名：徐明浩 쉬밍하오(서명호) / Xu Minghao
生日：1997年11月7日（19歲）

DINO

姓名：李燦 이찬 / Lee Chan
生日：1999年2月11日（18歲）

音樂作品

首張迷你專輯《17 Carat》

發行日期：2015年5月29日
主打：아낀다（Adore U）
[M/V] 세븐틴(SEVENTEEN)-아낀다 (Adore U)

第二張迷你專輯《BOYS BE》

發行日期：2015年9月10日
主打：만세（Mansae）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 만세(MANSAE)

首張正規專輯《LOVE & LETTER》

發行日期：2016年4月25日
主打：예쁘다（ Pretty U）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 예쁘다 (Pretty U)

首張正規改版專輯《LOVE & LETTER -Repackaged》

發行日期：2016年7月4日
主打：아주 NICE
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - '아주 NICE'(VERY NICE)

第三張迷你專輯《Going SEVENTEEN》

發行日期：2016年12月5日
主打：Boom Boom（붐붐）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴)-붐붐(BOOMBOOM)

非主打mv/live:

SEVENTEEN(세븐틴)-HIGHLIGHT Performance team #love＃

13Members verison

Show Champion EP.209 SEVENTEEN-Fast Pace
呢首好正好正隻舞好好睇

DEBUT LIVE SHOW既第一首歌 Shining Diamond

[MelOn Premiere Showcase] SEVENTEEN(세븐틴) _ Chuck(엄지척)

뮤직뱅크 Music Bank - 세븐틴 - 웃음꽃 （SEVENTEEN - Smile Flower）.20161209

170210 SEVENTEEN(세븐틴) CARATLAND HIPHOP TEAM × 몰래듣지마요(DON'T LISTEN)
hiphop team唱歌都好聽

160213 SEVENTEEN -BoysWishConcert- 20 (全員開金口版本 feat.歌王Vernon Choi)

精選Special Stage/cover

[Choreography Video]SEVENTEEN(세븐틴)-행복(HAPPINESS)
呢段片睇左好多次 點解可以咁得意

[M2] Relay dance challenge - Seventeen (twice, apink, rainbow, redvelvet, afterschool)

[Seventeen - U] Special Stage l M COUNTDOWN 20160505 EP.472
好鍾意睇佢地唱SJ既歌

SEVENTEEN Vocal Team - Because of you (Remake ver.) @ 150509 세븐틴 프로젝트 E03
出道之前既節目 SEVENTEEN PROJECT

一位片段

160504 Show Champion Pretty U 初一位

160511 Show Champion Pretty U 一位

161215 MCountDown BOOMBOOM 一位

161216 Music Bank BOOMBOOM 一位

161211 Show Champion BOOMBOOM 一位

2017 Comeback Teaser

就快cb啦 CARAT準備好未

留名

係17既post

幻聽男

yoyoyo

而家淨返joshua同coups咋

竟然有17 post

見到冇 所以就開左個

連登既carat係邊呀

等緊新trailer 唔知今次係邊個呢

珉少女

出晒trailer之後都唔知睇唔睇得明個故仔

搞埋哂啲咩prime number又估密碼都唔知佢想點

竟然有po

到而家都唔知幾時先cb 之前啲人估次序個啲又估錯晒

但冇乜人

竟然有po
留個靚名

samuel jr 101睇到好心up

唔緊要啦 開左po又可以比多啲人識17，我地carat又可以傾下計

不如大家講下自已幾時入坑？
我講先！我係見到董默整mansae空耳留意到佢地，繼而入坑的
一開始係比S.coups對眼吸引到

算啦可能pledis都係亂鳩咁黎 估到曉飛咁最後出黎首歌咪又係唔關事

一齊推po

我係睇monsta x啲片個陣見到有佢地 覺得幾得意
之後比美好的一天既權fire就推左落坑

美好的一天睇左2次 係時候睇第3次

都叫有話題性既 個個係度鳩估 等個cb都要用腦

我早一兩個月 好耐冇追kpop
但之前睇as㩒㩒下見到17 見到淨漢個陣呆左
因為明明記得17係女團 之後睇下片就好鍾意

漂流記真係好好好好好好睇

反而依家日本嗰個我覺得好似冇咁好睇

我都睇左兩次 唔想日本版咁快完呀

漂流記真係好特別又好神奇！！我都覺日本普通

話說第二季新個集滑雪battle有麗瑞島個坐墊 笑左

想睇珉主婦

長髮天使真係好正

死都要分開哥哥team同弟弟team 明明13個人一齊先係最好

乜野都係第一輯最正

竟然有17 post，唔知可以推幾耐呢
夫勝寬世界第一最可愛最抵錫
原本脫kpop咁濟，上年pretty u 因爲淨漢入坑，從此一發不可收拾

最衰係分左兩個地方

boo 我都脫左kpop四五年 都係比淨漢勾引到

香港好似好少勝寬飯
之前本命追咗6年都未試過特登去海外睇con，而家爲咗17乜都得

新鮮滾熱辣

香港人最睇樣 我同個fd一齊睇美好的一天佢地唔鍾意勝寬 話佢樣衰 明明就勁得意 佢真係盲撚左
絲打去邊睇con

洪知秀 但佢個131出得好奇怪

到底彩色相同黑白相既分別係咩

之前啲中字有個直情係字幕度寫如果勝寬唔係識唱歌佢一定黑佢
我立即屌佢老母 而家阿豬阿狗都做中字
我寧願睇唔明都唔撚想睇你自己啲感想

之前一直都去開日場，今次都會去
港場就不了

一開始個幾條明明勁高汁，明浩嗰條都出得好怪

係咪on9 做個字幕咁多感想做乜
港場哈哈哈次次book啲場都細到鼻屎咁 上年就九展今年就hall10 仲要同班蝗爭真係屌出聲

到底mini4會有幾多個ver 唔會有17個掛

拉去打靶啦 顔飯真係好冇腦

好羨慕 咁你係咪去晒兩次日本con?
窮孩子如我只可以留係香港比啲大陸喱逼死

今日寬仔個teaser無端端有個5蚊銀真係笑左出聲

仲要搵返同一個垃圾主辦
會唔會又搞翻好似上次咁嗰個乜春on9花瓣君ig
啲音響又垃圾到極點
講真上次港場我當冇睇過

好熟悉既感覺

兩次都有去，啱啱好兩次生日場都睇到，真係此生無憾
講真香港場都唔平，性價比又低，儲錢去第二度睇好過

1 3 13 17個太無良應該做唔出掛

個花瓣君真係膠都費時俾

可能pledis用哂啲錢黎拍teaser所以又要r錢出17個封

218 88 最想去韓國睇

仲有卡 點解pledis咁撚窮咖 真係垃圾公司

如果17個ver可能到下次cb我都未買齊

世巡又係r錢，今次cb一睇就知洗咗好撚多

咁多年都咁窮

又飛美國又要請埋啲slender pretty girls做茄喱啡 一定用鬼哂

hoshi & jisoo
利申男

slender pretty girls 真係笑撚咗

大家係咪會去8.12個concert
利申身邊無人係carat

男飯 你同我本命一樣

喂我都係 可以聽佢地叫nuna

應該會呀 我都唔識

老老豆豆
睇完17tv加少少綜藝真係會好想同hoshi做朋友
joshua同wonwoo都係另類
如果wonwoo唔係多妹豬都ok既，始終我自己都覺得佢幾岩做門面

我諗應該好多人身邊嘅人都唔係carat

窮撚只能睇港場

咩叫另類

啊
應該話幾有性格

我都打算淨係睇港場 未有咁大嘅經濟能力允許我飛去其他地方睇

圓佑有反差萌

same here

佢真係點整都好好睇

一齊努力儲錢
日場去到真係會感嘆，啲音響真係vocal飯嘅福音

之前係日本睇過日本啲星嘅con 真係好驚嘆點解佢地啲舞台效果音響所有嘢都可以咁正

下次日場會有我！

我見日場啲飛好似都幾難搶咁 睇con真係一件難事

私心推post

仲以為訓醒會見到崔勝澈 佢個trailer去左邊

勝寬塊面多啲肉最得意

洪知秀形象崩壞

p社又一次呃哂全世界 可能韓國五點先出掛

快手快腳出埋佢咪算

崔勝澈呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁樣好靚

屌澈漢相遇個畫面靚到

見到17個下有啲感動
好鍾意好鍾意

好完美 好想喊

仲有啲英文句子

The complete bond is formed leading us to our brightest moment

咁姐係幾時comeback

私心想526

新人留名
無啦啦睇到say the name
以為自己睇錯
點知真係有17討論區

用左呢個做homescreen

歡迎 而家爭hoshi就齊夫碩順

翻工翻到好撚攰之推下po先

乜唔係22號comeback咩

Synnara 今日開始預售
迷專
3 versions

邊度睇到22號cb

韓國Naver 上星期賣哂新聞la

我都係睇香討先知下星期Comeback

仲以為要等youtube再出teaser講cb

但係個teaser一定仲有chapter 2

chapter 2 應該係下一張專輯啦

放權倉鼠出嚟推下po

希望今次會出音源

仲有bubblegum同hello

我係舊年2月冇野做 睇YouTube 睇左萬歲Mv 秒入尹淨漢😂😂

最底行字 好難睇

我係17出道時入坑
珉奎男飯~~~

今次啲相同片都好有feel

I look back and recall those who've passed me by. Some wandered and drifted, some hang around a bit to see, and some stayed to learn of each other.

終於有人開17仔既po 以後長mark住呢個po

上水一齊吹

好多人第一眼都係比天使吸引到

一定會啦 btw你id 睇黎大家都係同好

出晒trailer冇野等有啲空虛

我最愛係崔勝澈其實 不過好鍾意呢個名 所以攞左嚟用

等cb

其實想佢地行返以前個少年style

agger 最鍾意佢地예쁘다個種少年清新感

好啦咁

same here 唔係唔鐘意依加啲style 但係以前啲feel係真係青春啲開心啲睇舞台都睇得開心啲

見上面講美好的一天 今次日本呢個我覺得睇13個人一齊玩係好笑過睇住分開哥哥隊弟弟隊去玩 分開2隊個幾集無咁好睇

原來有post 新人留名 31號去韓國 撞正cb 如果我識得參加個啲咩簽售/錄影就好lu

我都覺得 同埋我覺得兩邊個效果唔平均

我廿九就番黎 應該乜都冇

agger 同埋cut到好散搞到有少少奇怪 但係哥哥team個邊真係好on9好有病

係呀 鍾意佢地啲衫好多顏色跟住笑住咁跳舞
睇到個人好開心

情境劇勁好笑 仲有hoshi圓佑相愛相殺

好似要係fancafe報名

hoshi好慘冇得報仇

今次終於捧hjs

我咪入唔到嘅其中一個囉

撞ikon

好攻

我9號返 我地。。。可以買碟

慘 最後有冇成功拎返啲錢

我反而覺得cut無咩問題 因為分開2隊玩既野都唔同仲想cut得幾好 弟弟隊好笑既野好似真係無乜 哥哥隊反而就多啲 圓順單獨房個part真係笑死 不枉我一路站圓順

係啊係啊！同埋呢每場舞台都有少少唔同可以揾下個得意位 boomboom就開始無啦

boomboom套衫真係 一次比一次樣衰

屌呢個真 成件褸閃到爆唔知做乜勁

改返個coups名

圓順 youtube啲圓順真係笑死人

不過之後間條個套幾靚

崔生成個人好橫

白到反光咁

呢排圓順多左搞事睇得好開心

好似吸血鬼

條頸好粗

竟然有17post入黎留名！！！
本命Vernon

金髮Vernon真係好靚仔

dispatch啲高清圖真係次次都咁高汁

Jack終於返黎
D眼睫毛真係好靚

j死人

但見唔到碩馬

dino珉奎都冇 明浩得半張

今個月咁多人cb 有啲擔心

今次cb man咗好多

撞正ikon

今輯啲相點解可以咁靚

有who

嘩JUN X THE8 佢地兩個終於唔係夾埋都係得5秒

同埋唔知點解首主打個感覺好似好慢歌feel

但係主打好可能都係得5秒

agger，可能因爲歌名
睇完今朝啲相好期待編舞

相信權hoshi

bubblegum繼續係有生之年系列

中國line

好感動，唔知會係咩style呢

仲有hello都係

唔知會唔會係直程成首都係中文歌呢

95line真係美顏盛世, 我甚至覺得Coups嘅外貌最高峰仲未嚟
Mingyu trailer個眼妝又係好好睇

我覺得有時Performance Team啲歌仲重edm過Hip Hop Team

In 95 we trust 雖然我想老崔剪下頭髮

咁都正常嘅
好期待who音源，我要瘋狂吹奏

新一代劇透王——夫勝寬

Swimming Fool

係咪打錯咗英文字

老崔對眼堅係靚,皮膚白,肌肉又多
佢露額會老顏,做唔到小公主

講完之後個得戚樣好on9

一爆起上黎仲勁過權順榮

唔quote圖啦 今次既95line真係心心眼

想要佢啲眼睫毛

想佢地出多啲mix unit既歌

as lizzy之後啲人我都up唔出名 不過啲舞係幾好睇
而家係咪解散左

95大三角

My=나의=我的(워더)
I=愛아이(사랑)

中國line首歌 最期待呢首其實

13隻隨機碟係咪痴撚咗線.........

係抽小卡之餘又抽碟面 仲有postcard抽 p社仲唔掠水掠到盡

隨咗換小卡之外仲要換埋碟 真係好癲

我次次抽完換完啲小卡都係放返係隻碟入面，所以抽唔到都由佢喇

真係開口中左分成員碟
Mini都搞咁多野

因為Mini Album比Full Album賺得更多錢，特別如果佢唔止出Mini 4，會出埋4.5

ver2個cover得7個人

仲要有勁多張卡 真係痴左線

我都係 但都係會有儲卡既衝動

點解 咁正

唔係應該full album賺多啲咩 會出repackage 新歌得兩三首 但係有一堆新既小卡要你抽

不過都叫做少過上次 上次有雙人卡 今次得unit

呢個直角膊頭好鬼正 雖然得骨 但係望落勁正

佢明明好瘦 但膊都幾闊

上次收卡收到窮

有冇人想開group 方便換卡/碟

新人留名

之前都唔覺佢個膊頭咁橫 越睇越正

我淨係收左珉佑雙人就收左收 仲有張全圓佑想收但係無人放之餘我又無錢

個骨架世界級
成日心痛佢咁瘦但嗰種骨感好撚正

勝寬飯表示收卡冇難度
唔知開心定唔開心好

但佢有肌肉

雖然佢真係薄到紙片咁但係個身型真係J出血 希望佢唔好又學埋其他人咁係度練肌

[member]越爆越多越知越多真係唔知講咩好 希望佢地知自己事 醒醒定定知道自己應該做啲咩 唉

無難度咪好 我鐘意親個啲都係最高人氣個啲 err 應該開心既 無乜情敵

呢個簡直係加分位 有次vlive佢靜雞雞谷啲肌肉出黎好撚正

想個仔多啲人錫

我收左全set coups 好肉痛但又好想要

究竟發生咗咩事?

求解答

不過真係寧願收卡都唔想換卡 唔捨得

微博見到了

我都有份錫 不過唔會收佢啲卡咁解

coups啲自拍無得輸 我有錢都會收

係呀所以就收左

@addictyouyyy @最美坷垃同妻 @svtthahaha
唔係強心臟都係唔好睇好啲

撲面而來嘅深沉嘅愛扭曲成嘅怨毒恨，呢啲人唔攰嘅咩？

出碟個時去左旅行 冇得狗衝去信和買碟

今日乜都唔出

仲諗住會有highlight medley

show champ個comeback teaser算唔算

諗住11點會有嘢睇

屌真係17分出

WHO

pledis啲濕鳩數字癖

上次唔知出咩係13:17

見佢話2017年，係17年就知

佢地音樂風格進展得好快，真係有大團個種格

今次係咪搵咗新producer幫手?
曲風唔同咗好多

好期待攞碟呀

你上網訂左？
我諗緊係日本買埋定返香港先買

竟然有17 post

swimming fool真係游水嘅傻仔

個陣第一眼睇以為係swimming pool

日本買啦，有特典

swimming fool好似好正

日本買會送多啲野？

hmv搞緊campaign，買滿2000yen有張唔知乜嘢coupon card送，13款隨機
唔知乜嘢嚟，可以睇定啲先，靚先買

Btw主打聽落唔錯 希望打歌服好睇d

等我去到睇下先 用唔到都可以買嚟擺

唔好blingblingbling就得

今次終於捧佢 開心死 希望上到位

佢個西柚頭同葡萄色頭真係

西柚係最好睇！同權順榮黑頭有得揮

權倉真係好得意，但跳舞又會好Charismatic

西柚小王子 但我最鍾意佢mansae個陣個頭

知秀眉骨夠高，露額頭會好man

留個靚名
估唔到連登有17post

係呀 佢仲要有笑眼

訓前一推

Sor網絡唔好send左兩次

Hello
入左坑冇幾耐好想要佢地條吊帶

想知各位今次諗住入手幾多隻專

競猜下今次簽售幾多隻先穩中 上次百幾隻都中唔到
仲要暑假個個都衝過去 pledis豬籠入水啦

P社只係會關心錢

hmv coupon card

P社真係喪心病狂

我諗我去到會乖乖地擺低錢
但hmv買好貴 應該買一隻都夠2000yen

應該每ver一隻先 有錢先再買

価格 (税込) ： ￥2,473
会員価格 (税込) ： ￥2,003

會員價啱啱好
做會員唔洗錢，好似係

去到再睇下 唔該絲打

仙氣

連登尹淨漢老婆來了
大家欣賞欣賞

繼續仙氣

知秀陛下

話咁快就最後一集

我覺得佢地去幾日,edit到咁多集好勁
最好笑都係佢地合體食飯,權倉話自己一定要留底係哥哥隊個度

今日最後一集 6點播呀 有時間就睇直播啦

返緊工冇得睇 等中字

個陣睇真係笑死左 in圓順we trust

居然有post
留名

圓順！！

圓順

好想瘋狂放圖

次次諗起佢最初人設係gentlemen就想笑

我係Very Nice先留意佢地，個陣我以為知秀係小公主設定

崔生先係真正既小公主

哥基個樣夠童顏同少年氣，所以小公主嘅內在都唔算違和

聽到gentleman再望下呢張相

終於有17既post

召集晒啲carat入嚟

有喇

睇唔到

都係等人放上dailymotion

[突發]啵嚨仔受傷

唔係休息幾日咋咩

carat留名

求科普kmg同細佬崔咩事，梳好少追爆料，謝

好好聽 沙灘跳舞個度靚到癲

編舞好值得期待 好似每次睇完新既片都對首歌有唔同既印象 btw jww聲好沙

圓圓句괜찮아

想快啲睇cb stage

聽到洪知秀個兩句英文出晒水

岩岩先追曬po 本名係mg 知道佢拍拖好傷心

Can we see each other again? 狗衝啦仲等咩

順榮又加200分

處理得差係咩意思？

謝謝你先，追緊微博同twt，其實有啲心塞，都覺自己on9架啦，有冇cp狗同我同病相憐，想縮埋一邊搵人傾計

點解細佬崔比起c9啲料少咁多，心痛

Cp既野唔洗咁執著 雖然我都好鐘意圓順

agger 不過我都圓順forever

我仲鐘意珉佑添 cp呢家嘢真係自己開心下就算唔好太認真

榮勳

仲有榮勳

珉佑真係好閃

珉佑fuck my world！！！
一開始因為珉佑入坑再真真正正鐘意全圓佑，好彩我乖仔都仲乖乖地，掛。唉十萬個求安慰

Kmg係李老師永遠既坐騎

頂 講到d舊歌就嬲
pledis嘔返hello同bubble gum出黎

個時仲係R&B腔

痴線呢首真係高汁到癲 洪知秀依家連個唱腔都唔同埋

呢兩首真係 hello好啱一輯其實

好鍾意佢呢個style真係

原本會講笑話jww宅男，鐘意睇書打機有時講野dead哂air咁，而家想佢生生性性留係屋企睇書打機食肉發癲唱歌就夠了。

以前岩岩入坑都好鍾意珉佑 但最後變左圓順同奎八
講起CP有冇98既同伴

梳插個嘴josh把聲勁奶音好好聽

諗起之前韓網d評論
佢地又好似真係跟翻一個男仔成長時序出歌同定concept
Adore you初中生情竇初開
Mansae高中生青春追女仔
Pretty u職場新鮮人暗戀同事
Very nice終於追到條女啦
Boomboom熱戀期
Al1 比女飛 但男人唔衰得 沒關係
如果真係咁 都幾有心思

我宣佈呢個post每日要貼到十張洪知秀大家先可以收工

洪知秀真係仙氣界嘅代表

而家先知pretty u係職場 係套路呀

型到爆炸

我覺得pretty u似大學生追女神多啲
不過佢地啲首首歌都真係好有心思好正冇咩幾次會令人失望 李老師萬歲

老老豆豆 17有咁既地位 好大程度多得佢同ksy
係idol泛濫既時代 有自己style先殺得出血路 然而落在係pledis手 真係好可惜

98 食雪糕個vlive真係

李老師同權老師下緊好大盤棋
我呢個老人家真係因為17仔個種青春活力嘅感覺吸引到,
佢地又唔係賣萌充滿粉紅色個種,係比格個種

個人認為17歌舞係主流kpop中都叫高汁每次都好fun同有意思，但感覺小李同倉鼠都好鬼大壓力背負住咁多人期望

係17既靈魂

知勳有話覺得成敗係佢度 好驚累左佢地

粉紅色兔兔知秀

能力愈大責任愈大真係好true 不過佢真係好努力all in音樂 難聽d講句就算17散左佢都大把世界

暫時仲未見到請翻黎既鬼妹出現

其實係 作曲比人都夠佢食 ioi個首好好聽

98是我生命泉源

有冇人同我一齊入教 一日j佢七次之後先可以去訓

好想聽知勳完整版

⼃⼂⼀⼃⼁乛
殺人微笑洪知秀
利申96line bias但抵擋唔到hjs既魅力

聽完知勳隊個咪落手機播出黎個首真係番唔到轉頭！！！！之後冇再聽過ioi version

利申鐘意ioi

你都要入教

洪知秀世界第一

屌我都係 ioi ver唔係唔好聽但聽完知勳ver硬係覺得爭啲
不過都係唔好出啦 始終告別歌好有意義

屌 好想捉佢返屋企

濟洲媽同美國仔

你會咁諗即係未夠虔誠 同我返去面壁思過

呢位教友做得好 有獎勵
[img]

我會去carry啲行李,請陛下原諒我

食埋啲行李都冇用 快啲幫知秀執返三年練習室

訓唔著去search韓飯twitter。啲相有張係c9係弘大同女，有張係c9 lsm同女。每幾分鐘就出一條tweet，內容係私生語氣 ‘‘真的想不到會被發現嗎？’’(講緊ig同couple ring)個啲，跟住搵c9個instagram然後問佢係咪kmg，講完每一句都加ㅎㅎㅋㅋ睇到心都寒埋

終於有人開post
Happy virius 黎報到

私生飯真係好撚恐怖 我係條女實嚇撚死
btw可唔可以加密share twt ac 想睇

入post=入知秀教 呢位教友你準備好未

Joshua 兄 一直是寶寶的偶像

on9請教下連登點加密 我之前用[size]加密唔work

我用web版,右上角有個鎖仔圖案就係

[ member] [/ member] del space
可以用預覽睇下得唔得先po

唔該鎖仔個位兄弟！建議自問強心臟先好入

唔該兄弟，梳仲係懷舊mode用開舊登啲野

自動門唔開比佢佢就企係度等下一個人嚟救佢
媽呀點解可以咁得意 好似小朋友

same我都係咁諗，但講到明2017真係要比佢地上位啦所以每個comeback都好重要，我覺得pledis而家都係博一舖

求圖求真相，係日本蒲？真識食

請問P社有無話MV 22號幾點公開

好似唔覺有 不過之前入number個網有倒數唔知有冇關係

得kmg咁大力拍

學緊日文嘅仔仔，帶住唔識日文嘅父母

老老竇竇有highfive呢啲近距離機會你地會唔會去，我成日都覺得有啲野睇得太近會睇到啲唔想睇嘅野

拍過第二個團 拍完係會冇哂記憶 因為好快就完

上次港場拍過 都真係好開心嘅因為話哂都咁近距離見到佢地 不過其實拍完有一半人都冇乜印象

好似係下午5點

好緊張呀

強烈agger，好似exo call me baby咁出哂pathcode完全唔知做乜

求暗黑微博
唔知打咩keyword 先搵到

今日都繼續仙氣

岩吖，我拍個陣啲香港工作人員推我走，我都未拍落已經不停推 靜係最記得係我第一下拍唔係拍落17到，係拍落p社staff上次演唱會坐第一排係真係幾近

好笑在cmb mv仲係廠景，所以17算係咁，mv都叫做係LA拍

好睇到爆炸

:終於到我出現啦

全圓佑萬歲

嘩,灰色髮+逗號頭

好蠢

對手仲要縮入去袖個度

今晚做mc勁叻仔！！！

係95line既cafe

仲有佢

好得意

想去

大家訂左碟未？係邊訂？

冇訂 諗住去信和買

+1

幾時會有

23

三集都要

ok被屌打 ，請問下有冇大佬開group換卡換碟～

近排冇乜錢 應該買左一隻先

諗住ig開post換算,當我知CD都要換真係笑撚左

我應該會為左張hmv card係日本買左隻先 淨低個兩隻返香港先買
但要等到六月先買到

係咪每隻碟一張卡但有42款
最怕cd抽到一樣

記得買埋seventeen雜誌，今期同17 crossover，有海報，六月一號出

呢個買唔到 30號就返
去既時間好差 係香港買唔到碟日本買唔到雜誌

我以為同上次一樣 一張member一張unit

好慘

係陰功豬雜誌香港應該有得訂？

屌 之前睇翻twitter有飯話三款各有16張卡要抽囉 佢係個人撈埋unit卡比你慢慢抽 p社正仆街

啱啱發夢自己去買碟 所有version都係抽到boo

勝寬要保佑我唔好重覆

而家先發現Coups個_到唔忍心睇表情但其實我覺得知秀跳得非常好

間條聯盟

wuli joshua nim

究竟josh的眼內是星星定淚光

好正

歌舞都好大變化
但好正好鍾意

大個仔咗好多

今次風格唔同左好多 但都好正

正到

啲slender girls淨係可有可無咁出現咗兩次

編舞啲走位正到癲

但好驚韓國人唔buy
始終唔係洗腦歌

應該夾埋出咗冇5秒

可能其他version會出現卦

終於等到

啱啱係到諗如果嗰台好細點算

13個女女去左邊我睇到3個咋

仲要今次個個都唱多左

hip hop team 唱歌真係冇得輸

崔勝澈唱歌

DINO好正 真係大個仔

但我覺得成首嘅結構好乾淨,樣樣野啱啱好

下隻碟hiphop team可以唱歌

其實都幾洗腦我覺得

相信權順榮就可以了

울고싶지않아係勁洗
成首歌聽完剩係記得呢句

全圓佑個幾句
李燦都正左勁多 이！찬！오！빠！

我睇到都覺得個膝頭痛

希望表演戴護膝

bugs
上呀

melon

Don't Wanna Cry 7PM KST
Melon #12
Bugs #3
Genie #2
Naver Music #10
Mnet #38

Melon real time chart 22/5 7PM KST
#12 울고싶지않아 (Dont Wanna Cry)
#44 입버릇
#51 Swimming Fool
#52 IF I
#55 Crazy in Love
#58 MY I

今次主打好好聽 但覺得個MV剪得有少少散 睇完都唔知睇左咩咁

次次聽hiphop team唱歌都會起雞皮

想話畀大家知,今次好好dup本,出國拍有鬼妹有大屋有外景
希望佢會有第個version

Swimming fool好正 之前performance d歌我都麻麻 今次完全取向狙擊

連鬼妹個樣都睇唔到

好想睇呢首既舞

每次都好期待肥哥哥見到淨漢嘅反應

見到呢個post即刻入黎留明，然後出返去繼續刷

午夜男團上線
刷刷刷刷刷

入黎留個名

J住先

好擔心佢哋膝頭勞損

應該已經傷鬼哂

Crazy in love 好正

一開頭個part,好似神探,帶住成班心魔
同埋扮枱寫野個度,珉奎

有得睇showcase既人好幸福

4K

個膊

同埋件衫個領係咁既設計令全圓佑再好j啲

Carat好波

17 唔夠3日破咗7萬張銷量!

眼好大

我又貼我仔
又瘦咗好多好心痛

加入戰圈，阿仔眼袋好大

貼
快D出今日crazy in love 官方版啦好想J

想佢肥返 塊面包啲先得意

眼鏡燦尼

成個人都瘦曬
好彩個patpat仲係度

弟弟line都大個哂

阿仔終於學識點自拍

瘦到咁都有得爆衫，媽咪北行鳥

知秀踩開車,身型都幾結實

佢飛車

終於等到呢一日

真係好靚仔

呢度圓圓名最多

如果我有錢都想買好多 儲齊一set碟

我個名
不過佢自從亞巡休假後笑多左

我最多都係正規買咗4張...

成日都覺得韓國啲carat好勁

再肥啲就好 佢真係好瘦

香港有啲都買好多 真係好癲

邊度講

而家17破咗11萬

好勁

希望音源都撐得住啦

其實文俊輝幾靚仔

其實我一直唔明點解佢唔係門面line

一直當佢係門面line一員

而家去買碟

same

同rv seulgi 一樣樣

笑左

seulgi又係啲個樣cool cool地,但性格可愛嘅人

[size=5][b]出道2周年快樂
2017大發

出道2周年快樂
2017大發

紅足17年

話說今日買碟poster係燦 postcard係hoshi 卡係kmg 碟係碩珉
如果每樣都抽到唔同人就正

兩周年粗卡

我覺得今次啲小卡同Postcard都麻麻地靚，反而碟封面可以一戰。抽到知秀同權倉碟，poster都係佢兩個

知秀直播ending彈Baby Good Night 咁樣仲點瞓呀

ver1勝寬隻手

[url]/
原來仲唱埋，好攞命，攞命程度逼近當年第一次聽同睇個MV

你係邊度買?

尋日冇時間買

佢自彈自唱真係好正好正

碟真係好高質 隻隻都好想要 相都影得幾靚

抽得返自己本命咁好

唔係香港呀我

重溫2015年版本

仲諗住八下邊間平d

仲有17tv

我雙本命 想要全set既佢地

可能係簽售碟 想儲齊碟既巴絲不妨等下 會平好多 佢地賣都賣唔切

講起澈秀成日都諗起麗西島個陣崔澈伸手臂出黎比知秀枕住訓sweet到瀨屎

今次係日本寫哥哥隊隊長嘅日記又特登提知秀嘅詐嬌,令人好想打

唯有等翻譯大神
27:47開始

嘩Sofia已經咁大個女
好想睇吓淨漢個妹係點樣呀

Carat勁!

差1210張就16萬在望

已經過咗

差1500就成為歷來首週賣得最多既專輯Top 10

我好似未見過淨漢個妹係咩樣

好似無公開過個樣
即係麗西島個次公開過把聲
有個腹黑毒舌嘅哥哥會點過

花美男

我仲以為我遲飯所以miss左 啊妹把聲好好聽好溫柔
我覺得可能好似akmu咁大家互窒大家 不過個次通電話睇落淨漢好似係好寵妹妹個type

文俊輝萬歲

白衫白褲好似天使咁

我初初睇17仔Very Nice,唔知佢就係野良犬個童星,
見到佢個樣同名以為係日本人嚟

MV入邊有個位跳左下bboy動作果個係邊個？ 好型好正好想學

The8 徐明浩

點解 要咁樣

睇知秀解Tie，飲水同食糖係種享受

就咁望住佢都係種享受

完全係誘惑緊人

好撚靚仔呀

睇佢做童星個樣應該無整過容

呢對我可以

輝bb 我老公

痴左線

雙知

嘩

睇親音中,都會唔明個導演點解會咁用呢個角度,呢個構圖,想表達啲咩, 仲要成日做斜恩

bb 好可愛好靚仔💕💕💕

17既po宜家先見到 我會唔會太遲

96bbssssss聽佢地互相扮大家真係世界級

點會 珉佑歡迎你

諗起圓佑扮hurricane

表面上佢係一隻耳廓狐

其實佢係一隻車厘龜

兔兔Coups

花仙子知秀

[img]
[/img]

男飯留名
Btw點解咁耐都冇人講烏雞
佢真係好可愛

睇佢點樣否認自己可愛個陣，最可愛

17真係幾多男飯

佢被逼承認自己可愛個陣重可愛

Boo黨

頂我想睇肌肉Kmg囉

佢地點解想像到Kmg做「清清秀秀小男生」

射中咗我個心

擁有娃娃臉嘅冷酷殺手

好warm啊

好想瘋狂調戲佢

17既小可愛 巨巨敢認第二冇人敢認第一

牛奶皮膚李烏雞

你個名 成個96都係綜藝人才

Performance Ver

知勳小可愛
但係小心比佢依個暴力狂打

愛的鐵拳
想俾佢騎住嚟打

好型 究竟婆婆team點樣諗到依啲編舞
Joshua個到練少啲都扭親手
Btw 隊長最後舉錯手

一齊

對唔住我已經獨佔左佢

你講咩話

同我爭woozi 信唔信我打到你爆頭

睇後記話知秀錄影休息個陣都會係咁同淨漢練呢part

碩珉呀

呢個真係笑到肚痛

佢真係傻仔嚟㗎

係無諗到碩珉唱K都有笑位
以為個笑位係Vernon度

燦呀

啊週偶啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊31號錄影

好想睇兩倍速呀

仲有random dance 一定跳到佢地癲

其實我覺得最癲係呢隻，要係個心唱住同數拍子 ：

啲走位

會唔會變咗炒車現場

17不知幾叻 一定唔會炒

愈講愈期待

我已經想睇佢地上多次周偶好耐

第一次鍾意左佢地就係因為周偶既sorry sorry

呢個服左全圓佑 無錯過 超勁

The Show一位粗卡
係個好開始 Fighting

又係the show

都算係個好兆頭

咁又岩既

粗卡

又係the show 即係咩意思

可喜可賀

心照啦 the show啲獎

好想快d睇

呢套衫勁好睇

即係點 其實我真係唔知點解

the show啲獎冇乜公信力 係咁多個音樂節目入面最廢既

好似小兒麻痺

快啲攞大台一位

點解嘅

因為之前被人踢爆有偶像團體買榜 之後就開始一落千丈

獎都買
有意思咩

我都唔明 不過又真係俾佢地買到先好笑

嘩2:12 不得了

不得不講 dk係舞台上面真係勁型
我之前求其sd啲live俾朋友 全部都俾dk圈左飯

DK嘅顏藝好勁
同埋我覺得佢好高, 望落唔止179

佢簽售呢個look真係勁霸氣

佢同珉奎都係著西裝好好睇，撐得起件衫，腿又長 而Jun同知秀啱著恤衫

而woozi就啱著小短褲

知漢小賣舖
170531NCT Night Night
說到知秀洗澡總是最久的那個

刷：我利用洗澡的時間想很多事情
淨漢：但是你沒想到排在你後面等著洗澡的人

合法正太

淨漢真係句句都串到肉

諗起有個飯問佢可唔可能小短褲入面唔好著打底
佢話 但會露底

好想一野撕爆佢條褲

個飯立心不良

從來無良過

仲要幫佢攞毛巾

自拍小王子

佢對眼真係好電

輸左音源呀陰公

俾twice贏左??

其實都正常既...

六月又有混戰 要快啲攞到

成日都係twice

好想佢哋今次拎多啲一位
今次歌同舞真係好值得

個人覺得今次隻歌舞仲好過boomboom

不過韓圈從來都唔睇實力同品質

boom boom係我心目中係最差嘅cb
不過今次似係會失望多啲
今周攞唔到下周都有啲難

我都覺得boomboom係最差
但我啲朋友成日都話boom boom勁好聽 佢地聾哂

本身撞左twice vixx已經唔多樂觀架啦

Very Nice攞唔到一位都好唔抵

真係好鍾意佢地眾埋一齊影相

堆埋一堆好有愛

知勳比VIXX擋住左 彈彈下好得意

兩大本名係哂到
182vs164

我已經成日話mingyu勁黑架啦 估唔到一山還有一山高

vixx根本係人牆

btw我識有個人見過vixx真人 佢話其實n唔算好黑 所以kmg應該都唔係好黑 我諗

n真係有時勁黑有時好白 好古惑
但mingyu就一定係17最黑擔當

係一位呀

一位呀

想睇encore但cut左 垃圾kbs
但kmg真係高到成碌柱咁

屌番緊工乜都睇唔到
等放工番屋企睇fancam算

TWICE 好撚恐怖
爆放送諗住偷17個1位
好彩銷量夠揪

連係自己post講一位粗卡都負評
係揩錯制，定真係咁痴線？
如果帶到你idol咁真係唔好意思
老老豆豆，
mon哂全世界嘅post都無用喎，
總有人係唔鍾意你idol，
咁執著，又何必？
你算把啦，六師弟.jpg

一位

係喎 幾個comment都有負皮

本身攤左係床度睇直播 見到一位就彈左起身

好開心又有一位 終於有得睇佢地除鞋跳舞

想睇身高差

真正既身高差

本身都已經好差下
woozi 同mingyu

佢地除鞋跳跪底個PART

好型 但唔似

好開心

做咩姐你

巨巨靠落kmg度完全係小鳥依人既feel 不過無圖sor

個po就爆好開心

遺憾地被負皮，輕輕一推，希望六師弟快啲長大睇開啲

有冇人可以整合係17既緋聞
我有啲outdated

想知 有冇詳細

佢著粉紅色 真係好好睇

追加

粉色真係好襯佢地

水蜜桃

詳細

我仲未睇

都唔係好串姐 17上個個talk show都係每人分得幾句仔

可能真係要睇下先知乜事 一陣去睇先

有冇link

我反而覺得似係佢地既內部梗
可能佢地自己傾計個時都成日串自己太多人根本分唔到啲放送量

笑得好開心

今晚有個靚覺訓

我愛粉紅色17

dk發開口夢講一位感言

我飯左咁耐都未夢過17

但一時唔留意既團就成日俾我夢到

夢到17真係好開心

原來今日dream concert 係s.coups做mc

mansae個時有個同學拎左淨漢張相俾我睇
我睇完唔識佢係邊個 但覺得太靚 就拎張相嚟做wallpaper

我未聽佢地啲歌前,已經知道入面有個叫淨漢嘅成員好靚
係聽完Very Nice,再聽埋Mansae, Adore U同No FUN,覺得啲歌係幾啱聽
記得睇Adore U有個LIVE覺得珉奎隻虎牙好CUTE, 仲有Coups對眼好大,
之後睇返美好的一天鍾意咗Coups同淨漢,最後爬埋去知秀大人,咁就因為95line入坑。

btw, 我入坑都叫入得遲。我係因為身邊朋友講起SVT,好似好好咁,咁我就去留意吓, 點知到我真係入坑, 佢地已經轉緊會

岩岩追完post先知原來17發生左咁多大事
心情好複雜
雖然冇話覺得人係完美 但佢地又好似過分左啲

個班前線私生, 有時似賣相賣消息維生, 多過似飯,
個啲野好多時都半真半假咁...

我都覺得好多消息都半真半假 信唔哂
但唔知點解個心就係好懷疑佢地

cb前有啲咁嘅野傳出嚟, 微博度都個個話心淡, 到cb後我發現佢地一樣照追

我覺得換左係我都會照追 一日唔係大件事到上新聞 一日都相信佢地

我都係追表面上既佢地

丫媽生到個仔既樣咁正都唔溝女，真係好浪費架

我覺得有女都唔係好大問題姐
咁大個人都係要有適當既社交 但身為偶像又唔想太出位咁就好

其實得一個人咁高調之嘛 叻仔黎

就爆po

[member]無知一問 邊個係跑一

sor

wow爆post

17大發